痴撚線 森美玩罷工唔開台

咁樣得罪共產黨 邊個養佢

你養囉

你老母做雞囉

點罷法？
我仲聽到佢把聲既？

jer夠達狗未

達哥表左態啦

佢撐警察

講完=無講,食屎啦

達狗

為香港點歌

達狗同山神一樣要比蓋狗jer成世了

達狗抵撚死

達狗撐警察喎
佢話受傷人士嘛
警察都比空膠樽扑傷咗

我冇提達狗 米屈

玩完美世界都可聲援香港的

梁烈唯同宋芝齡都上前線撐學生

真係感化到好多人